[PC]OSU 集中討論區#2 全球多人音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？

係，超多人玩

單機定多人連線game？

兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？

因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？

OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？

一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？

要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？

PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？

隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin

入去其他人既profile page睇下有冇share出黎

如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？

F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？

in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？

Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難

BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧

HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重

CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小

HR : HARD ROCK

DT : DOUBLE TIME

HD : HIDDEN

FL : FLASH LIGHT

FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？

pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank

請參考：

點解我咁廢？點變勁D？

====以下開放討論====

number of active players in top 10

Lm

又話改topic名嘅

點解我咁廢？點變勁D？

Top3

上線啦
上線咗成10年都嚟
啦你個頭
其實係諗唔到TOPIC去吸引人

上線啦俾人用到濫

新post留名

唉 on9 game

我都想知

新POST留名
賣XL2430T 極新pm

俾人投訴 無得玩了

老老實實你撳幾大力呀
我咁耐先俾人投訴過一次
仲要係因為練高BPM MAP

我之前都係用鳩打唔小心打穿咗地下先比人投訴

我個keyboard打斜抬高咁放係檯上面
我打個陣成個櫃會震 砰砰砰咁撞落個地下到

用開夾band打鼓嗰隻用腳踩

我是來留名的

吓我一向直接踢

Lm

有coni一半咁勁就好了

留多次名

新人留名

好想變勁 但係唔得閒練

仲有得變勁

cool map list轉自reddit

今日留名者都係真毒

今晚先好計喇

今晚7點開始點名 清算mk

利申星期六都要返工

全日係屋企補翻逃恥

聖誕冇假放

GAKKI世界第一

邊個今晚唔出現永逐LIHKG OSU
屌你老母偽毒

7點前請入mp

pw:LIHKG

加班點算

起碼都比張係公司既證據黎啦

你個kb同我舊果個一模一樣

落咗街買嘢食點算

我8點前返嚟 大家等我呀

偽毒可恥

成個po至少有一半人消失咗

陪屋企人去左台灣點計

你on都無on
個個玩緊osu MP
你就偽毒

帶2個台妹返黎做手信好基本啦係咪先

7點

仆緊返嚟

個個都走晒

偽毒key已經唔見左人

好似打緊CSGO

me playing dota2 dont bend me

BTW睇完逃恥同今日子仲有咩好睇

打你既機啦
仲有幾多隻game要玩阿

好過你冇錢買game冇game玩

me playing watch dogs 2 dont bend me

正話打緊j

要唔要影返撻精上嚟

冇人
扮哂野點完名先出去

屌你 我一直on緊osu仲刷左好多pp喎

又打埋堆低能野刷acc

終於刷返上99%

去左陪細妹打邊爐

仲要陪呀妹

頭先俾阿妹玩osu 第一次玩已經打到6星

你應該係認錯人/你發緊夢

NEW BEATMAP PACK : #522

我妹妹叫migi
一直都同我一齊玩ctb

菲特依用佢果幾隻300bpm既手指...

冇呀妹圖講乜

agger

HAITAI

btw now i agger with jimmy
first jump hardest

有圖有真相

###圖片需要回覆才能顯示###

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

肥婆黎 唔洗幻想

我有美極wo

key狗淨係識洽細路

jimmy仔

唉

成班MK仔 唉

其他人我唔知係唔係 但你就一定係死MK

???

唔好俾人BAN呀JIMMY

RIP JIMMY

成班偽毒話平安夜唔出街
點知原來正日全部唔喺度

睇黎我垃圾都不如

明明CCK仲低ACC過JIMMY

sorry 講錯野

不過又唔係嘅你另一個AC FC過

乜係咩 點解連我自己都唔知

已report

cck bb once call me will port 9 you

\n
fuck this shit

anyone mp now

yes

my name has been changed

系kai針既>3<

( Show Blocked User - 單手接雞蛋 )

屌你老母

自己block自己咁犀利

佢痴Q左線呀.jpg

安已不

wacom 490係咪真係垃圾黎？
同埋wacom 480係咪抵屌？

我玩csgo廢姐 唔使咁屌我掛

買480啦仲諗

471點睇

喂今日黎多場啦
最多搵埋- TiRaFiouS - 啦

新手想問下 大家而家玩緊幾多星歌...
同埋我想問計星方法係咪改左...
普通長歌6 星fc 高acc 有幾多pp...

玩緊4星咋

你幾耐冇玩OSU

whos girl

係改左 應該 270~320 ?

我bp成堆6星長圖fc(雖然唔算好高acc)
可以參考下

key仔啲囡囡 索到爆燈(好似係)

講左咁耐相呢

好耐...
有冇改到?

300囉
咪用緊新既ppv2

新既ppv2 同我認識既ppv2 係咪同一樣野...

almost same
DT無HD HR咁多分囉

key狗又走數
我個supporter呀

EMT - has received the gift of osu! supporter! ???

我錯了 sorry key jai

我自焚謝罪

cck好小氣!

its fake

cck

加番你啦死仆術
屌你老母乜鳩都串我

終於有首長歌加HD係冇miss

雖然miss左

key 我又要supporter

sry i was recording a replay when you messaged me
can do the jumps consistently but not the 6-7*ish streams so i failed
tried [url= (7.00* streams)[/url] earlier today. failed near the end of the streams.... ([url=)
right after that 8* attempt i tried [url= of the wasteland[/url] and also failed near the end... ([url=)
rip...

weird...

jimmy cant read english

我依加唔知點解打四五星B又係升40-50名，打一兩星S又係40-50名
衝rank進度落後 點算

學coni咁打7-8*

鬼打得到 五星勉強過

點解700pp都可以pass到5星

開NF打

講吓笑都唔得
同埋有時真係想讚你勁ga

btw呢種圖我最憎 得成堆連打 打唔到+冇野玩 我不如走去打stream practice map仲好

咁你唔好打1-2星圖啦,直接打4,5星圖啦 進步最快

睇佢想升rank定想變勁架姐
記住係2樣野黎

其實唔難

我想卡rank變勁 應該打咩圖

offline打

我諗我嘅實力應該唔只呢個rank 問題就係唔知點解打完都係升好少
我有個friend佢900pp我都勁過佢

乜有方法唔變勁都升到rank嘅咩

我幫你quote你講過既野
打一兩星S又係40-50名

offline同online打有咩分別
係cheater先會叫自己offline player
keep住玩自己覺得難嘅圖就啱咖喇
打1，2星冇用 悶到on9

0.0幾pp咁上

佢想卡rank變勁
咁offline的確可以避免升bor

你要fc 高acc
20萬rk我有好多圖 可以搵我
啲圖都係cck bb個陣俾我既
有cck既圖 20萬rk都變10萬rk啦

聽到都興奮

呢位同學理解能力肯定拎U

人地問卡rank變勁 應該打咩圖
你答人offline打咁你係咪有語癌呀屌你

DL哂飛突姨post果四百幾個beatmap pack先啦

我唔同你嘈
等key仔上水再慢慢調教你

key仔好似係語癌最嚴重個個

唉補多句啦
你唔鐘意offline打咪開NF打你既PP圖囉
滿意未

屌sor我理解錯

收皮啦Donald Lam

做乜鳩俾Kudosu我

禁錯制呀 比返碌鳩我呀

AR8 = Best AR agger?

agger
ching ho ball

喂大佬呀你唔好咁痴線啦!

老老實實撚會諗到有人得700PP都仲話要唔升RANK咩
想隱藏實力?有乜鳩野隱藏呀

ching ho ball
至少要有5483pp先好隱藏啦係咪先

ching識唔識睇username呀

thisusername

差唔多啦咁多人點認呀

咁撚多爹UNFD你898

fc到Magica幾條streams
但係MidNight Siege streams一條都fc唔到

屌

small gas DL

屌呀

Dog Lam

再嘈BLOCK9你

串鳩我大佬DL想死

梳囉

鳩chok chok到柏金遜diu

lihkg舊post好似有bug
快啲開新post

杯葛jimmy,正式啟動!

又bully me
細路仔都好洽

The scariest moment in my time with Jimmy was during our practices, when Jimmy would walk around with a machete and talk about how he always wanted to see what the inside of a human looked like. He said he had experimented on animals before and he wanted to go for the real thing.

global #1 on9 = key
#2 = jimmy

#3 = DL
#4 = hard

做咩11點半仲唔瞓覺呀

咩meme黎
dota?
好似係邊套劇聽過呢段野

The scariest moment in my time with Team Secret was during our practices, when Puppey would walk around with a machete and talk about how he always wanted to see what the inside of a human looked like. He said he had experimented on animals before and he wanted to go for the real thing.

要食女 不了

又嚟

key狗成日span就冇事
公平咩

封果陣仲唔俾轉ac

Dllm

點解打得兩句就禁言

..
let's boycott jimmy

又唔見我杯葛你

Key狗開台

又食學生妹

可恥!

jimmy唔驚又俾女話你idiot咩

我又點會去識果類臭西

果d真係留比key jai啃算喇

我自己就走去食又pure又true既學生哥 呵呵

eye of aeon why

啱啱/ignore完key仔 而家唔識解返 點算好

就咁有佢

一車車KEY仔俾人BULLY好慘
唔好再BULLY KEY仔
我都已經開始戒

揾倒房 FeelsGoodMan

Coni 爆房ni DansGame

有冇休閒房

here 等你on

但係你地開始bully jimmy jai wor

¯\_(ツ)_/¯

relax party room歡迎大家加入

但係呢個傻仔係抵死bor

no la

唔好再spam了

推po呀你識條春

齊推post

乜咁夜

U too

咁都叫夜

成班友24小時cam post

成班夜鬼

有冇人想係osu房度倒數

me

要屌女，不了

又屌key叔

鍵鼠廢j留名

填人名表比我地add

連登有愛

btw萬年垃圾here 玩左幾年得幾張三星圖過到

超稀有鍵鼠jj呀
希望呢個世界多d 鍵鼠jj
世界都美好d

LUL

lol

wiimote players where

notebook touchpad player

Leadmotion player

Patpat player

trackball player

我都係鍵鼠jj

你係神

成班偽毒，揭穿哂你地真面目啦

20連

晨早on定osu等12點開房喇傻西瓜

去咗魔鬼sir到問野
佢同我up咗成個鐘有多

又買kb

冇錢

有咩好up

又想水鳩人買kb

原來今日企左係果到成個鐘果條油頭毒撚就係你

今晚有無點人數

訓先

個個出晒去

0.3ms here i come

happy new year lor

新年快樂

key suck where are u

繼續毒自osu

update jor name list

thx

key suck has girl

新年第一炮

cck用osu!聽歌 #

張圖幾時影都有啦

攬緊女

個個都針對我

jar唔jar jar聲

啪啪聲

Today 00:05 .

咁睇唔開

唔知點解用osu聽係重bass過其他player喎
當然音源垃圾是常識吧

音樂game最緊要係音樂咁梗係要高音質啦

no

高音質會比人告

我想問accuracy對於我個人ranking有無影響
唔知點解由琴日玩99.52跌到得番99.36

99.36

同一首歌 高d ACC 就會高d PP
咁高d PP就會高d ranking

你99.52跌左應該係你打左新歌上左你排名但係低acc

依個99.52係average 其實對ranking冇用
想高番就打番高整低你acc果首歌就得

btw 99.52 我得97

今日好似玩左6個鐘

哦 咁我明白 呢兩日試下挑戰難度玩左啲三星圖
btw

唔知聽咩好又想有野播吓我都會
不過有d真係好嘈/音質好差

幾日無玩了 唔識玩了

DanDan good song

之前部電腦壞左 又無backup過d歌無曬
又懶唔想儲過

比錢支助皮皮

<br>
56分鐘

276pp

GAYZ

key狗幾時死

key狗
mike狗
東狗
kanon狗

six flower dt op confirmed

cck ar10 op confirmed

fuck my liofe

果首我都打唔到咁高acc

一首姐

the next 64

開住背景影片玩anime song真係一流
有無巴打agger

做咩牙

有無人陪我玩CSGO

唔識玩

訓左

5.81* ？
？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

呢首我記得打比賽果陣打過 打過張圖2次 2次都隨手fc

點睇csgo 1800hour play time都得le實力

人地HDHR ar

me silver

幅圖唔開mod嘅難度係5.81星呀 咁我用no mod/HD 嚟討論有咩問題呀

冇問題啊 我話佢Hdhr fc渣bor

打osu出一身汗真是人生一大樂事喔！！！！！！！！！！！！

lm cck snipe Thison9name hdhr play

agger
冬天都玩到成身汗

跳舞機mode?

玩多十年可能有機會

仲要係連打map

次次玩都一手汗

......abcabc
好多隻雞係張圖到

ＴＲＩＧＥＲＥＤ
said by jimmy

ＴＲＩＧＧＥＲＥＤ
我地既jimmy bb係唔會串錯字架

不嬲唔理狗吠

小弟終於pass咗第一首3星圖 好開心

TRIGEERIReD

多年努力，終於１００ＬＶ了！！！
在此多謝ＪＩＭＭＹ一直以來既帶升！！

jimmy159753

不要再說了

你終於都大個仔 打到4星圖未

順帶一提 shAe1eck 4萬pc 仲未計佢offline玩 有幾多係thisav打就冇人知

time to report multi-accounting

一早比人ban咗喇撚屌

仲有隻canondavid呢

我叫jimmy jai not david

.......

this guy bug lou obsessed child pig

越聽越覺得水瀨祈把聲好似我EX

唔講咁多
(show blocked user - 菲特依)

.mp3

Ching ho ball

DAN DAN KI KO E RU

法唔法國水瀨祈配親既角色都係雞

ching ho ball

聽日dayoff 全日
hdhr fc唔到首medley iv 切柒

lm

屌你次次都走數架啦

絕不走數

咁fc未

upload緊 server好慢

新手鍵鼠JJ留名
前幾日先玩到一首100pp既歌

upload咗5 6個鐘

sor 岩岩訓左 今次真係upload

人地美國時間張就下人啦

美國

10% now

thisav yau inch me

好感動

係咪唔記得關adblock

more c91 upload please

我有key同donald同人本你要唔要

屌你阿

垃圾新手留名

你好

key叔幾時map埋首heart no atoaji佢
唔撚洗做?

你個FC呢

咩FC

.......
依個囉

我講hdhr依條友喎

比埋lin你

咁關你dayoff咩事

有圖為證

曬下姐 其實冇意思

btw佢岩岩先upload到 佢果邊網速慢
你地又急住睇 咁佢先通宵開住部機upload

唉 key叔唔好逃避啦

走數狗

亂咁觀戰人 識咗個中三女女

夠16未 㗩㗩㗩

Btw最重要嘅圖呢

識著好似- TiRaxxxx果類就真係祝你好運

唔好話我唔教你 你跟住以下咁做就一定得米

=hugososo =條女

你：hi be frd ok？
條女：ok
你：約砲嗎？
條女：ok

之後點就唔使我教啦

我之前去MP房都係話我係中三女女黎sosad
真係有人信

DLLM ar

jimmy 仔再係咁on9
呢世都唔洗指意識到女

我唔是啲咁既人

邊個咁狗 一齊狙擊佢

999

(Show blocked user - 菲特依)

...................

好想打到KEY COMA

唔好咁啦BB

...........
你禁撚錯左咩制阿

jimmy仔一早食夠啦

邊似男神betch咁識食女

你幾撚時死牙

請支持菲特F

收皮啦叫佢 咁撚廢想fc
hdhr都fc唔到

image material WHYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

ok dun fking care about slider break

wallpaper engine真係好正

作為一個新手表示依首歌打到出唔返去，
首歌洗腦不得止，仲要畀一種我下一局就FC到嘅感覺…
點知局局都喺唔同位斷Combo…

once go dan...

dandandandandan

kinosei?

我知我得㗎…

jimmy speed dog confirmed

最神奇嘅係每次一有想放棄嘅念頭，
個Acc又會高少少…
叫我點放棄…
再聽落去我怕我忍唔著買Hi-res…

係因為我練成咗鳩禁大法姐

dan dan kikoeru

Lm

dandan is best song

...........
手痕打左次
乜春野medal黎

pass 8星圖

1001

ok

做咩用返呢個SKIN

LUL
睇黎我得返5數實力

Cookiezi time freeze HDHR 2early miss...

BTW點解CCK d acc可以咁低既

人地HDHR啊

點解可以咁勁…

留名學野

後面勁驚choke 隻手勁震 粒粒100。前面有97%嫁

雖然95%都有287pp

farming dog

jimmy dog go snipe

me only snipe DL

我之前都有pass過架wo

farming dog出自jimmy口真係

嚇

想買隻細隻輕身d既mouse，有冇推薦 筆直不限

利申 用緊steelseries kana v2，買過da但唔岩用

不限

求其鴨記買隻細細隻果d咪得囉
我都係係鴨記買

Weight: 88g
屌你事旦搵隻都輕過你啦

Zowie 出果啲好似幾正

好重
利申用過2隻

係咪用fk先

me 9 up
why so serious

吓

仲未打到

zowie hit hand

巴打係咪用緊 EIZO Foris 2434

咁你都睇得出

以前想買，但唔係咁鍾意下面條bar，煩左成個月最後決定買ev2450

實物睇慣左其實OK

同埋我少玩FPS,唔係我都會買2434

玩FPS應該係買FG2421
可惜果時冇錢

昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌日

回錯

你唔講應該無人知你回錯

唔洗理佢 真心膠黎

當初平平地買咗隻G303嚟用都唔錯…

CCK

ching ho ball!

5*

前幾日有位巴打係GAME PM我問我BE FRD OK?嗰位巴打係邊位巴打

我………唔係…
不過要唔要同我互加好友？

利申：廢到無乜人加我好友，我又唔夠膽問啲勁我好多嘅人加我…

係人名表度就加

前幾日打咗，
我喺最底嗰度。

一係jimmy一係cck

同你打team咩?
怕乜

其實人名表入面見到嘅名我都add哂咁濟

好呀 係人名表到搵你個名先

not me wor 我好內斂架唔會好似cck咁周圍r frd

應該係CCK,我記得我初初加入佢都係咁問be frd OK?

睇返舊時replay先發覺原來就黎兩年，記得當時開頭仲係用緊touch mon，玩到insane先換keyboard同tablet

表達錯左，無係咁

用touchmon fc highscore+gangsta DT la

人名表updated
照舊想加active player同我或者睡蓮講聲 ...

恭喜你冧莊2017年第一位戇鳩既玩家 ...

一撚定唔係我 ......

呢幾日玩少左,聽日開始變翻active player

5digit these days

NEW BEATMAP PACK : #524 AR DIU AHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

快d追過jimmy

實力一早過咗

Vaxei

Index

cuz cant play ar9dt

又扮廢

me3

Yes 你不嬲扮廢

Ching hoball

btw 小弟今日生日

可唔可以乞句生日快樂

生日快樂

生日快樂[/quote]

生日快樂
講吓講吓我都就嚟生日

講吓講吓我都就嚟生日

花花而家同我一樣年紀喇

thx all

年輕的肉體

香港mania 7k玩家好似絕左種

遲我一日生日

1星7k玩家here

多元化 pp farmer

same

KIRA KIRA DAYS真係好撚難聽

同日生日

識聽一定聽U&I

又多一個

KO NO 媽媽 DA IYO

有聲

香港邊到有平既繪畫板玩osu

其實有冇二手板買賣

淘寶

osuphobia

osuphilia

wtf this pp farmer should kill himself

HR=hea mode

5digit nowadays

diu

玩到手痛休息下姐

Coni say he can fc blue dragon
What a pro

我扑埋G dragon tim la

典解你地仲未瞓架

u2

而家起身

Gay都算 仲要搞啲男唔似男女唔似女嘅人妖

hi all
新手想用m+k 玩 有咩要注意?

隻mouse唔好太大
全部notes都用keyboard㩒

好似係

mike = mk confirmed PogChamp

淘寶唔送過嚟

La La Land Golden Globes 7 Awards

錯post

咩啊 唔係gay 我真絲 原來你地唔知

扮埋女人

用機械滑鼠同黑軸鍵盤入坑，
玩到500pp再轉光學滑鼠同青軸鍵盤，
保證你進步神速。

利申：當初我就係咁入坑…

紅軸唔好用咩 㩒快d

利伸紅軸

我宜家都係用緊紅軸，不過之前係用青軸。

直接轉繪圖板啦仲滑鼠

反而覺得用mouse玩一排確認自己真係中意玩先轉好

廢事玩兩玩棄game晒錢

用滑鼠玩型啲…
尤其係用滑鼠FC跳圖…

你咩意思先宜家

條友仔扮新手架咋
你地認真左

Mike gor麻,細細過就聽過呢個名喇

咁繪圖板真係易用過滑鼠呀麻

計我話用touch mon易d

打streams就...

我用滑鼠個陣準啲

有touch mon加keyboard架嘛

Acc就...

洗乜ACC姐
宜家有手速就有PP架啦

所以我都冇pp

mouse真係比殘廢人士用

tablet真係比智障人士用

認真 東亞bb你覺得touch mon+kb最易用?

我由tk 變返做mk player
但係隻左手仲係跟唔上 除咗用relax hax 之外仲有咩解決方法?

放棄OSU專心玩CSGO

洗唔洗每句最後加返個Kappa LUL?

洗

其實touch mon除左 latency高之外有咩問題

樣衰

Jimmy 你個skin好正

rude

你咁講我會怕醜

真係好正
利申見過真人

上次見到男神betch真人 型到唔小心漏咗半滴精...

男神呢個唔敢當，我連Jimmy既十分一都冇

你男神=osu po公認

gay

但係你同key叔係我地po首席gay couple wor

Yes

屈得就屈

一定係Jimmy同CCK

即上水

講中左

屌你jimmy

對唔住，入錯gay post
唔好搞我呀

搞一葉
驅風

一葉的驅風油

Why you two so gay…
閃到你…

why

Why

gay都走去gay男神betch先啦係咪先

呢舊野未見過

想Mapping又唔想自己搵歌，
有無做緊Mapping嘅巴打可以畀我做Guest Difficulty？

幫推
我又想做

你果張m記歌rank左未
真係好正

新手唔識做啊果時 依家好左小小

你係咪師拜key叔架?
d特點繼承哂

script渣嘛

想Pass空氣人，點練先可以讀到AR10…

paly mroe

我到宜家都pass唔到

200幾Combo…

我去左邊

屌原來你就係Senyako

你識我？

LM

hard gor acc

rich guy
that spec

好大侮辱

好大侮辱[/quote]

做咩姐你

做咩姐你[/quote]

屌quote錯

屌quote錯[/quote]
做咩姐你

jimmy bb夠鐘返學喇?

系牙

巧閪先牙

another IT dog
key you have some company

用哂成個中學時期嘅積蓄砌返嚟㗎，宜家那有錢…

咁捨得既
我估部laptop都5位數啦

UR 55

勁到

But cck>cookiezi

Laptop喺大學優惠嗰時買，啱啱好唔過一萬銀。

唉 終於qua

wihch mpa

satne

有冇人知點樣整長個cursortrail

冇

咁點解預設果個skin,cookiezi果個skin可以整到咁長

認真答 好似係整多幾個cursortrail既檔案

明白 一陣試吓

dllm cck你張新圖做緊乜鳩呀..............................................................................................

屌自己研究到,係要加個"slidermiddle"入去

玩咁耐第一次見咁多人MU我，好感動…

幾時一齊mp

7am瞓到11pm

KEY狗

我同唔到你地玩七八星圖…

條傻鳩不mu也作罷

正常我地都係玩5 6星圖既姐 好似係

好波斯灣

其實我只係摸到6*以下嘅圖…

唔好信佢地

樓上都係ar10~11既5 6星圖玩家

no mod 175 bpm player here

我連AR10都讀唔好…

慢慢黎 我都同你一樣

原來我未mu你

我都讀唔倒AR10

U pass 7*map

cck ar10 op confirm

cck ar11 fc ar

cck玩osu同mapping都咁勁 公平咩

我ar10都廢廢地 一定要背一背張圖先打得好

k

Rabbit's Jumping Style

成班撚人係度扮野

恰新手

............
hey coni

屌出街要帶口罩
啲N95口罩OK貴
支那大禮

屌你前幾日一起身個天

利伸住葵青區

荃灣區
老老實實香港咁細到到都係咁啦

成朝係咁打乞嚏

垃圾支那

幾時multiplay

聽晚/後晚我ok

今晚又出去食女

jimmy 哥幾時帶我地出去食女

2大男神

Jimmy and cck

但我唔得

今晚啦

Betch gor男神收埋唔講

屌 同個frd賭輸咗 要去m記拍片 係點餐果陣唱m記之歌

7.7

唔該 我要 豬柳蛋漢堡可樂走冰 加大

原來64個killuakill比人ban咗 正ac仲比人禁埋言150hrs

東亞BB I hate you

what happened?

死mk食女獸收皮

................
仆街中完即刻成部電腦hang左想點

64 senpai呢?

rip
點解要開分身

係囉 開分身有咩意思

你有咩資格話人

report him la

今晚發夢果陣開多個新ac先

Jimmy 琴日先同我講開多個mouse ac
講出黎知唔知醜啊

btw no report me plz

都未開

驚俾人REPORT呀?

Mania ranking now LUL

做足安全操施就唔怕畀人Report。

霸個位
Btw 玩開STD , Mania
純鼠打天下

純鼠打Mania…

Sor
STD純鼠

返到去add friend

mania朋友

早幾日Down返OSU
依家大部份歌都係Undertale同東方Project
加埋廿零首歌左右
各位唔好屌打我

送首見面禮比各位巴絲

打錯名可以點更正

開新ac/買supporter

我指Google果度
新人留名

比四年supporter我會幫你搞

留低你想改既資料係度自然就有人幫你搞

名 eath --> Denth
唔該哂

直接入多個啦
key狗識做架喇

新人留名
想問邊隻tablet好用？

好多新仔

ctl 480以下好似是

利申 新仔

知唔知ctl 480邊度有得買?

個個都喺度扮新手…
叫我依啲真新情何以堪…

新人留名
想問邊隻mouse好用？

唔洗驚
搵日lihkg開MP 入去打打下你就會變到好似佢地咁勁

用緊依隻打機滑鼠，$88
你可以參考下

唔好信佢啊巴打
條友扮新手

深不可測

mania DT有pp 咩情況

我就係用呢隻mouse上到50萬rank

點解第一條友d pp同其他人可以差咁遠既

唔好意思
教得我徒弟太勁

其實係因為DT計PP係今日先出 未有太多人開始刷DT
BTW

jhlee根本就係mania界既Cookiezi

staiain即刻爆翻上黎

staiain同班韓仔差幾皮啦

真係又型又屈機

點解快到得返殘影咁都可以咁高Acc，
手速仲可以去到50幾KPS，
真係唔明打Mania嘅人隻手同眼咩構造…

利申：兩星都打唔掂…

agger
btw 之前見佢打首fool moon light 70kps

fool moon light 其實堅唔難 做到既人都幾大量下

做到佢combo同acc既又有幾多個
btw打錯左係night 唔係light

同埋條友打其他圖都係超撚哂班

好多人都係中間斷一兩個制 不過超穩定的確係0133既屈機地方

珍惜生命，遠離Effect (用左成粒鐘先洗倒3S)

no mod in 2017

見唔見到Kanon

見倒都驚

osu 有張圖叫一大堆的香蕉

仲有只限觀賞用既Map😂

應該得1日既#1 留個記念

好想買黑沙玩蘿莉

買啦我都諗住買

我都唔記得左

原來唔係1日 係1個鐘

快啲刷一堆DT過佢

無啦 如無意外應該飛埋出top 10

日服玩過普普通通

日服幾高ping

100以下

我都裝咗日服玩嚟睇吓好唔好玩先邐買唔買
ok la 不過又唔諗住長玩就冇乜心機

唔係免費咩

日服免費
其他唔係
所以可以去日服試玩先

冇記錯的話要VPN
同埋隻GAME 90GB

係要開住玩
down個陣可以斷
有90咁多咩

有得玩蘿莉就狗衝架啦 理咁多做乜鳩

NEW BEATMAP PACKS : #525 , #526

FBI is watching you

咩Map

如果osu login fail太多次要等幾耐

四年到

另外想問4k mon osu用幾多resolution好

算啦用3840x2160算

買得4K Mon都係為咗拎嚟開4K打飛機㗎啦…

Jimmy always fake ar

i never say that so me not liar

don't u see the sarcasm ?

收皮啦 柒咗又唔認

你有咩資格講呀走數狗

走咩數 絕不走數

唔通你就係傳說中既屌admin屎忽

重係入唔返個ac

Ask jimmy hollow ac la
He has at least 5ac

叫jimmy比啲刷起手既ac你 總有一個啱你心水

borrow ar?

新account:$5
1年account:$20
2年account:$30
5年account:$100

柒左唔好推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實好似成個ip比人ban左唔知幾耐
google完d人話要等一日

難分真與假

終於入得返
又可以瘋狂打機

仲有冇巴絲記得呢三首歌
藍藍路 :
手速歌 :
REDALiCE BAD APPLE :

3張都有dl

好波斯灣!

幾年前入MP房一定見到呢3首其中一首

用mouse玩啲aim真係好smooth好正

殘廢專用

Angelsim=殘廢

如果要買tablet既話有咩介紹

CTL-480

搵極都搵唔到
淘寶好鬼貴
重有邊到有得買

屌...我tablet個driver開唔到
明明工作列到有顯示出黎但係禁落去個driver唔彈出黎
試過重裝driver都冇用....
好想轉area呀

之前12月太子果間StarWW清貨，我買左塊CTL-480都係三百幾蚊。
見佢個價係$428，你可以去問問有無貨。

wtf
等我後日狗衝去睇睇先
thx

我見佢官網賣緊$620

官網個價十年都唔會變，同埋480依家停左產。

咁我過幾日又去睇下先

937

又瞓足全日

有冇人有睇政宗君呢套垃圾

開sem

好鬼眼訓

好耐冇睇新番

jimmy仔last day要完爆上#1了

Jimmy畢業後正式宣告乞食

開台打osu
viewers一定屌打shigetora

if you can

爽

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

而家先見到有人討論

新手lm

me2 好感動

btw 點打long stream 成日跟唔到

唔好話我唔教精你啦
開EZ

觀塘starww無ctl480

請加入人名表
首頁有

推比更多人見到

太子都係得ctl490

key叔同jimmy仔玩爐石慘被虐殺300場最終rage quit

拎住個490翻屋企 心都碎

點解唔揀471

你之前唔係用tablet?

前幾日有人黎屋企跌到枝筆挖啞 好容易就detect唔到

osu個store枝筆又成個月都out of stock

咁你之前用邊塊

當我冇問過
btw 屌鳩條友 叫佢賠返枝筆比你嘛

邊有得追

有女偽毒

btw枝筆好細好好揸

我係新人，留名，大家幾多名，我9萬🙈🙈好費

9萬幾名

好勁

放心 我都費

費你地老母
做鴨收費呀

依位清睇黎都幾費下

成班四位數又喺度扮新手…

利申：五位數真新手，歡迎一齊MP…

屌 掛住玩蘿莉 冇時間打osu

咪係
利申 新手

話時話 究竟幾時mp ?

mp

成班高手係度抄廢圍威喂
唔mp好過

認真 我host mp既話你地唔洗驚有咩難圖
都係no mod anime op/ed之類果啲ar9-ar9.5圖,頂多一兩張6星
所以其實我諗最少2kpp都打到的,絕對歡迎新手

唔記得加幾粒icon表現得friendly啲

俾老母拆咗部腦 無得mp

屌原來就黎1001

好凍好難玩

warm up耐啲姐

樓上成班高手扮廢

利申 50萬名...

咪玩啦 5 6星點打呀 仲要2000pp先有資格打 是咪洽鳩我呢啲200pp新手呀

唔好信佢地呀！
依度應該得我一個新手…

利申：PC連5K都無。

招cs fd子

2000hr le垃圾

有冇強勁巴絲可以打張Map比我睇
求朝拜

第二個難度

有個巴打叫sonvuetactch好撚勁
我偶像